和你影行動 - 邊個出街唔帶口罩就影低佢嘅相

戇鳩，撲咗好耐都撲唔到呀，你估我想㗎

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

咁咪唔好出街